張兆輝剛從武漢返港：我好精神

因應內地武漢出現不明病毒性肺炎感染病毒個案，香港政府即時作出風險評估後，今日（4/1）將應變級別由「戒備」升至「嚴重」。藝人張兆輝剛從武漢工作返港，並出席無綫劇集《黃金有罪》宣傳造勢活動，現場部份記者及工作人員都戴上口罩確保安全衛生。

對於武漢出現疫情，輝哥直言不知道：「呢排我經常周圍去比較忙，冇乜留意呢啲新聞，直至我上到去內地，啲人先話我知嗰度有不明肺炎疫情，嗰下先知，再問下其他人，啲人就話冇乜嘢呀，周邊環境我又見唔到有人戴口罩，公眾場所啲人又冇乜嘢咁。」（有否感到不適？）輝哥坦言：「其實我都係噚晚先返嚟，如果我唔舒服就唔會喺度同大家傾計，我覺得冇事。」（受到感染後可能有潛伏期？）輝哥直言：「其實如果受到感染，自己係好快會感覺得到，但宜家我覺得自己好精神又冇嘢，其實可以飲返啲維他命C增強抵抗力，同時避免去公眾場所。」

唔好咁老定 呢套劇可能係你遺作

唔好咁老定 呢套劇可能係你遺作X2

準備定身後事啦

傳啲病毒俾CCTVB啲人
咁成個電視城都收得皮

通常人死前都有幾日迴光返照好精神

其實如果受到感染，自己係好快會感覺得到

唔講仲以為係醫生

期待東張西望報導家人，但佢配角到搵返劇黎深夜懷念播都唔值，同埋接觸過佢既藝人停工，大爆發

係就好

佢話 今日好精神！

啲記者慘了

成個cctvb gg

隔離呢d傻9 la

Hello 我係師爺蘇

自己死好喇
唔好搞9香港人

TVB rip

屌你

係精神既

who?

笑到仆街

笑死 haha

自我隔離啦快d

死廢老咁撚蠢